點解林鄭要「動議」撤回條例？

點解唔可以簡單一句：
「我現在正式宣布撤回條例」

點解要動議？
做咩姐佢

屌 諗唔明
講幾隻字有幾難
仲要動乜春議

將個波交俾建制

咪又拖囉

狗官唔可以認衰仔嘛

林鄭宣布撤回送中條例的六大陰謀

快啲同我入黎睇曬佢

等建制派有得落台，好似政改咁佢地唔投。
我諗應該撤係真撤既。但五大訴求缺一不可。

因為要擺返上 agenda 傾立法會先可以撤回

動議左姐係要投同意反對

再諗下立法會咩派既人最多?

咁你咪明點解囉

喂
都未撤回
佢動議咋

拖
加大力度清算反對聲音

動議可以過唔到

即係之前話字眼問題又係講大話啦

又想用制度暴力

在《議事規則》第64(2)條下，負責法案的議員或官員只要在恢復二讀辯論的預告中述明，恢復二讀的目的是為了撤回法案，便可以在在進行恢復二讀辯論的程序時，宣布撤回該法案。 << 點解要動議

咪係
建制仲係大多數
到時投完票，最終「反對」撤回就好笑

林鄭撤回目標係外國！！！！！

外國少人知有五大訴求，以為香港人成功，林鄭目標係想阻人權法案通過！！！

唔好比佢成功加大國際文宣
唔好比佢成功加大國際文宣
唔好比佢成功加大國際文宣
唔好比佢成功加大國際文宣

Buy time 呀
議會開會後動議撤回有兩條路

1. 見社會更激進 倒不如攬炒
動議撤回〉全體建制反對〉恢復二三讀〉通過送中
再送鳩哂你地終

2. 拖到你十月一過左國慶之後先復會
九至十月呢段時間等外國唔好制裁住
買時間走資
過左十月一就係神仙
之後見香港人善忘
動議撤回〉全體建制反對〉當無事
過一排再推

3. 無三呀 全個立法會都係建制派多數
你一比佢復會佢就直接過哂想要既法案
到時緊急法都唔使 直接送哂你地中
示威者仲危過612個日呀

無論咩情況 佢都係唔會撤回
因為佢真心想撤回既唔使等復會

佢唔係想釋出善意 係想放糖衣毒藥你地食
等你地自我分裂而亡呀！

推

立即做中英文宣放上fb, Twitter！我地要搶風向！

民建聯成功奪取撤回惡法